失戀好痛

其他野乜都諗唔到 失去左先知有幾重要 我屌

頂住啊

醉過方知酒濃，愛過方知情重，
痛過方知後悔，錯過方知珍惜。